[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2986)

Fast

7c

3.55倍 10.5b岩岩好入到

7角完啦 屌你老母

瘋狂落底出波 角大輕鬆
-3

放棄

俾多3角 快快快

7.5追細先

9.5快啲高水

-1C

好多人買左7.5s?

7.5 8.5 9.5 10.5b

7.5s等死

好人巴 多一角就一場無左6萬

仲有9.5買 allin了

頭先邊位手足叫我戒賭

屌你老母4:0仲係咁刷

多謝post 7.5s真飛巴打加持

Gel

今次信念唔夠，輸3粒都不停咁刷補左個7.5s真係抵死

買細咩心態

8ccc

9.5 角大

佢話想輸 咪岩佢

88888

88888888

9.5s有2.3吸引

9.5s秒針

贏波仲係撚咁刷

屌 似 11-12完

星星今日要跟了
8.5準備又中

笑死人咩

試過買一次大 頂撚到心臟病

輸了

7.5s真係認傻仔

刷撚爆佢

角細入咗9.5b跳船 快刷兩c

-2 仲有半個鐘 輕鬆啦

屌我買得3k 8.5

3.6倍9.5 3.55倍10.5 快手刷

點部署？

5.5細幾好

8c

痴線4:0場波仲踢得咁快

份糧無晒 輸波都要刷角 全隊空難死啦 屌

日職加油

客隊 來多粒角球

睇醫生驗腦先

星星今日反晒底
角大都中埋

買幾千主其他先

等補b啦

La正氣到
又穿盤又半大又刷角
一野回滿血

蒙衝ng?

拎角大博一注角細

又中

輸番20k

Dklm

支持

10.5 b 1.68照入

咁撚樣輸左2注 一跟啲人大注就輸

8.5S針

比多3c

輸到仆街

照屌啦

Ng 好過啦

Ya

唔買了

頂住個9.5去check check個腦ok?

30min 3c easy la

主ng

去睇定樓 跳

仲有本

5分鐘一角
90分鐘仲唔有15角

回血咋 今朝智甲拖肥同nani針死人

即場冇乜投注價值了

av ball 點部署

都唔知買咩好了

真蘭尼 跌撚死我

比多2c 啦

主仲有一球

4:0 8c完都派100 比我贏啦

nani踢緊邊隊

我

頂到9.5s嗎

美職奧蘭多城
佢今朝又射失12碼

隊爆7.5先收手

屌夾佢10.5s

lm

唔夾了 咁撚低水

10.5極限了
11.5買唔落手

8c完派100 1個

岩岩望一望算放棄

冇睇到 岩岩先訓醒返到公司

5比0 9.5s派100

主下一

41

屌4:1

gg了

LA 立即俾多兩角

唔好睇
同廢城一撚樣

4:1

4:1 要cup了

4-1 7倍

4:1
想反cup?

on9 擺烏

美職唔買細

好彩買得到ng 爽收4100

5.5 點頂

Og on9到

Lm

買咩咁

買左4-0 4-1 5-0
有排都未完場

4.5s爆埋 豬26k 好

屌 9角未

依啲就叫真飛啦 5皮野 笑死

睇日職啦

LA 刷多兩角呀

贏果邊

Me

9.5b ok?

屌8.5都未安全

gel gor

9.5返黎了

咁撚小咪撚貼啦事後

小你一個零

冇追鋪 係唔係事後黎定事前

角呢
角大24

加注9.5s

-3cCCCcCcCCcCcCcCc

-1c

Gel gor 4.5s又中

9c了

9999

玩得大你咪拎去舖草皮 傻西 賭得大好撚型？

9c

7.5 8.5
9.5

事後睇住黎抽水係威既

-2c

齊中

差d買咗9.5s

比多2CCcCcCccCc

9c 夾得

抽一個派

-1ccccccc

差一角 輕鬆到

事後不了

-1

屌10.5高水

Really?

9.5 10.5

-2cccccc

唔夾了

Adore lm

LM

嘩 莫巴幾時上水

Hello

好人巴潛左水 53900

邊個輸得最多？ 比返200安慰金佢

比多兩C

買5皮有咩好笑？

係咩 sor 冇玩開角 扮識

又要比lm洗板
我走先

勁

拿
呢個就大戶啦真係

10c未

咁多大戶上連登

依家興事後同玩鬥大?

中場有8.5 9.5高水

買2k 貼事後 串尻人

人地一場搵10雞 我一個月先搵14k

我了

好耐無見

LA立即俾多一角

-2cCcCcCcCcccCc

這些機會

豬左冇貼姐

有錢真好

-1 大把時間

想死

下場 驚咩

唔好比人地影響到你洛注注碼
有種好容易就搵到錢錯誤既概念

笑撚左
事後2k串人事前50k
贏小小錢派啲錢比乞衣以為自己係皇帝

條友靜撚咗

日職追

買2k都貼事後當大戶死

尊重啦屌

無入球 信念加持4-1

5.5s點補

LA 立即俾多一角

咁買大波了

屌你咩 我串尻人係話佢懶型姐 都唔知你做咩尻？

係度班門弄斧 未見過大蛇屙尿

有無人買左9.5 大

比多2C啦

平時貼事後都廢事屌佢
人地輸左仲串9人

驚咩

41完ok?

5.5/6b

4:1 79分鐘 唔撚好攻啦

你宜家型唔倒咪柒左囉

整個4-3 主其他

買哂主客ng

懶型 型得過你唔敢事前？ 驚輸？

冇睇一陣發生咩事

陣間頂實曬

Here , 爭一個

笑llm

刷多c

here

係咪開始妹下妹下?
買左31 41 唔個點補

重心
仲有一球 有幾多掃幾多

全黑又然

嘻嘻

冰角 9.5s

LA 10C OK?

又大紅字又事後又派安慰金
真係唔知邊個懶型

刷C啦 屌你老母

最近點比場黎跟下先喇

冰佢老母

諗住派200當皇帝就無事 lm果d都係死職乞 俾平時賭開手足 真係要黎把撚

一隻角 gogogo

屌你老母 冇夾到10.5s 又dup春

asw出水未 好驚又同路

想要10.5s又驚佢連c
唉留返陣間日假盤

未有波。休息下 好正常

咁都jer 人

今日擺低左鹽水城角大 半2全11
最衰無走地

得返1.42算啦

說話唔係咁講 我兩樣都有

lm完可以叫佢捐俾匡智養返佢

外圍蒙特落飛

佢唔算好燈 呢D先仆街

9.5 10.5針

角呢

買左s？ 細都震？ 驚撚

唔係啦 燈到on9

yy 夾角？

俾多一角

比多2c啦

想要腳

-1 -2c針

巴打唔玩清爐喇？

佢係利昂炒 里昂中 之後炒返兩場

冇夾到
信念唔夠

10c未牙

10.5s 2.3

客12m

Corner ok?

會唔會4:3

12碼變角

又馬拉松好攰

屌

12m變角

頭先係咪有人買5.5s

yy買主其他?

會 發夢果時

Gel gor

河床12碼

4-2

4:4

屌42

Fc頂實先

5.5/6b 比多球

屌細波已爆

頂住啦你老母

完場啦仆街

美職真係好假

4-3都收貨

差啲買到 賠率轉左 低到唔想買

俾一隻角啦 屌

咁樣買主其他

吊咁都12m

比多角

俾多一角啦 屌 兩隊仆街

多謝巴打，補左客下入，打返個和

4:3 10倍 有冇人買左 依家要問了

派我？

反cup埋啊笨

你想追

5/5.5 5.5/6 cashed

頂實9c

打和都要派

有無即場水

我屌你老母頂住個-1呀

角球頂實

好意頭

逼人玩日假

刷多兩角呀

仲有130蚊，求番身注

補客ng啦
8倍夠補飛

頂住呀

屌你老母試下 頂撚7住
唔想又白玩

43 就唔同喇

8倍ng補。。

立即俾多一角

9.5s補左？

你買左咩

-1 -2c呀 冰完未呀

細細地玩下

9.5唔係冇啊嘛

買細波收息嗰啲多得個球證唔少

真係估唔到4-3 仲有得叫

殺

-2c呀 屌你 入咁多波托尻咩

Hi bill

琴晚贏個d 輸晒

只求一角 如果唔係罷食m記！！！

Yy

Og 12m 仲有冇

4:2/5:2莊賺最多，中場好多人買主其他

再追下一球客

冰呀

輸個2球主真係好笑，一球og簡直勁，呢下老西推人送12m

外圍平手盤

感覺無球了

上盤呀
補飛算

屌
又係呢張gif

有角未牙！！！

比多1c啦

冇入10.5s

事後多能到

唔係9角完下嘛

屌 俾多一角都咁撚難 唔撚識踢波？

One more

lm fatfat la

絕殺4：3好冇

9c 4-2 撚賭仔

再中位角

fc la咁都唔入

我入哂 俾馬會入哂

有無跟到第六球

5-3啦不如

Og + 12m

仆街 咪撚搞事呀

10c未牙！！！！

是但一隊俾多一角黎啦 屌！！！

唔敢gel頭

夠膽就4-3

完未

廢車都33過

比多角啦

唔夠膽了

租巴 你9.5？

補小小先 屌 驚

啱啱追客5客6贏7500-.-

只求1c!!!

4:0果陣兩隊都無收防線放緩進攻唔敢博s

屌又話 驚撚 渣ge

補幾

主龍神救！！

銀行真係撚狗咁撚

9.5b 已死

夠膽刷多1c

完未呀屌你

完未呀屌

3

3分鐘一角

北海道好似今場反底 熱到咁

完埸啦 屌

立即完場啦屌
我冇撚補到呀

頂實

10.5b咁都開唔到 兩隊仆街死啦

完啦

等賭日職算

比多球

9.5b咁都要死

咁貪

...

貪咗少少

立即完場

召喚4:4多仔gif

呢啲刷角聯好邪 好鍾意補時刷

飛腳有冇同路

上面有了

完呀～

thx done

暫時睇好

有

5.5/6想貪下

比多c我扮角球旗叫

都話fc la 求尻其都8, 9c

唉 諗住有廿分鐘冇補到10.5s 9.5b慘死

立即完場 屌你老母 4:0就要練心係咪on9

連環角

唔好啦

Cls

一陣 1300 臭腳串心跳 讓球有冇機？

一角超人

gun

4:2 9c ft

完未呀咁耐架

成功丸受讓

贏盤輸角 仲要輸水

咁都開唔到9.5b

42 ft ez

9.5咁都頂到

半格/輸全

10。5sgel 羊番20k

完

又返返嚟

仲想睇4:3....

On撚9 停足廿分鐘

Gel 有無郭富城

屌 追番蘭尼 50k
屌

都on9 4-2 不如繼續4-1 有咩意思

今場成功回血

屌 又唔早講
我唔敢夾

成功丸上場屌打水手 今場受讓

清水

爆撚左8.5S

輸到仆街

馬拉松式賭波正式開始！

訓醒又贏錢!

我要靠av波回血

日職開工！

飛腳個場轉平手未

兩隊斷腳啦

買完日職訓了

支持東京了

主隊落飛 會轉平手咩

賭埋日職先訓啦
9點先下場

respect

唔會啦 正氣一哥

出面半球

北海道平半低水 次次都開硬咁

睇黎大家都用生命換錢

1pm 全主盤 4x11

正你老闆
上次作客0:0冇買？

蕯多 心跳
信仰注 櫻花

臭腳細波

除左球探有冇第二個app介紹
裝撚完球探電話9振

買左幾條過關回血

我琴晚11點醒
諗住日職完就訓 5個鐘

4:2少人買d

換電話

500上10萬第四口

捷報

輸12m 頂爆晒d 細波

新換嫁屌

識波

同路？

再換

同路了

微球

日職一哥信唔信好

唔係部電話壞都唔會新

想要飛腳 是否不智？

岩岩場美職 劇本明明主小勝一球

買親閪花都唔撚得

maybe 小注 推幾口日職
冇乜大轟心水 好撚假 av

Bill gor同路

清水盤都唔買直吊主勝

4x1 la bill

臭腳串心跳

same 我仲用緊6s

有彪哥支持如果有埋反摩同星sir我就一定就羊了

尻買 中硬了

羊咁多都唔換

1點
札幌半客
必死鳥半大全大
清水9.5b

北海道
仙台
德島

唉屌 波post 3神柱

札幌半客即係 買札幌 定 半客

3燈柱

未壞 廢事換 用開有感情

尊重啦

可能負負得正

有無同路人？買的是黃義助

係呀 你話十場中得一兩場就話
佢同雲加書包個啲都會突然連中
好撚伏 無路捉
呢啲當睇唔到咪算

上

點解無人要飛腳 真係咁差咩

正氣日職

裝完都9振
反而捷報無事
DKLM

專重啦
星星同反摩 呢
琴日 到依家勁中

有睇即場就知特登推跌

567

信心好大

得到同樣快樂

早講果注7。5s

有冇人要清水角大

要德島同樣快樂啦
一球食晒個盤

咁多真飛手足

1 點波好易買
心跳細波角大
成功丸受讓

飛腳即場再入角大

好人巴係咪係大陸暈左 仲未番黎屌波

大獲

東京對千葉外圍已倒轉開了

呢條飛有feel

要千葉了

星蛇岩岩中左4x11
知咩事啦

日職點玩好

上場大炒

我要啊

咪尻up, 係4x5

清水角大

上連登號

gelgor tg笑左
自嘲幾搞笑

gun!

德島上場紅牌練心到

個個都gun

要咗

美職派未

點解咁多人心跳角大
馬會分析0:0 我覺得馬會分析得幾有道理

兩點要埋西花等派彩

入球大先岩

Crazy

456

睇唔明德島點讓人

呢場要要睇札幌刷唔刷。
10.5開得太高

東京8.5b 派錢

博飛腳會刷
飛腳刷起上黎有料

asw 啱啱出左要德島

飛腳角大穩

千葉啦一定

差d 禁左細
等即場先

有出雞巴

一點唔買盤 買山口+1

清水9.5b?

綠因定千葉
買真飛，要揀定

等啦 角細要買都等2倍

Asw出東京，Gelgor先係德島

東京盤王 又高排名 高水平手

千葉

其實買一賠一個d，有咩值得曬命

反摩有冇水?跟你買

德島轉盤未 驚和波

珍

個個都買東京

失敗丸半主有冇同路

成功演中伏率咁

Gel gor 德島

♪(´ε｀ )

No櫻花係信仰

櫻花西波 上場對飛腳hi到爆

想等佢轉平手先入 和波都唔洗輸 但2.19都唔轉屌佢

諗起上年日j 3x4半大 收10萬 想試多次

日職早場下盤是常識吧

收嗲

北海道
心跳
成功丸

1.68 屌你老母

Let’s go

成功演1.68

心跳

失敗丸仲要受讓

心跳
飛腳
山口大波
成功 4x1

無可否認

係波post 睇人仆街果然係最開心

想否認

同晒路

成功半大 唔中我戒賭

好戒

朼榥 心跳 綠音

成功丸大船

只準半場0:2

人棄我取 飛腳

咪啦

鬼盤

人棄我取 德島

去馬了

買左千葉X西花 再加德島主和 主客

大船號
清水角大開船

同gel gor同路真係唔敢要

札多 單棍

Gun了

不死鳥2.5大

臭腳 維他奶 失敗丸

維他奶 得到同樣快樂

好耐無玩細細地玩下

1.68比狗買

尊重

今場同ASW同路

你燈啲

德島禁屌

近排無燈wo

數角

你仲燈

烏冬落到日丙都係咁廢

ac的尾巴！！！

仙台1c

心跳 針

心跳0:1

秒goal

屌你 仙台

0-1仙

維他奶GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

Asw 對家goal

Asw+ 燈閪貓勁撚到

要567了

屌咩 上場買你又俾人炒

狗會膽0-0秒輸，狗會cashed

咪係。。真心on9

又要叫波

仙台秒goal，又半細

心跳大波gogogo

維他奶秒goal

反摩+ 燈閪喵 + asw

得到禁屌

心跳cup佢

心跳反cup啦

我條過關都上左船 應該買大

秒輸俠

德島94%控球

未完

11

半大只需

1:1

1:1.... 半大只需

1-1

心跳 goalllllll

1:1 半大

要反cup了

5min

心跳半大

仆街
大球必小角定律...

杯佢！

又半大日???

飛腳仲係0c 針得

秒半和半大

角大jump得

琴晚半大開到依隊

最緊要有信念

大船2.5b
全部人收錢

半2全2 again?

杜拉格斯

半大馬拉松??

半場9:9？

高士路

清水秒goal

繼續入

5min1:1
90min?

半大casheddddddddddddddddddddddd
札幌岡薩多 半主未

清水秒半大

入多粒收大波錢 上呀屌你老母

又贏

仆街 無信高士路

有巴打買左567叫緊糊

入你老母波 刷角

半大易到

6分鐘半大收錢

朼榥被㩒屌

上面邊條友話心跳會0：0

Easy 半大

我仲有山口半大 札幌岡薩多 半主針緊........

笑我燈個班呢

得到90%控球禁屌

琴日開始已經係半大日

心跳差一粒

想喊

唔係狗會分析咩

心跳差一粒大波收錢 有冇同路

喊定都得

😏😏😏

飛腳禁屌 針

Thanks 高士路

gun了

買3場都俾人㩒屌

即場 北海道2.5 細

踢咁撚7耐 仲係0角

又話戒賭

清水半2全2
頂實

日乙半大24

得到超禁屌入味

秒1:1

山口半大24

入咗100玩下
返工好悶

仲有冇跟唔到

心跳cup 埋佢

基利
秒goal 必細球角大定律上！

心跳cup 推晒去西花

半大點度㗎

琴晚半大到依家都仲開緊

飛腳禁屌

清水半大cashed

禁屌唔入 比人入

邊派得切

不死鳥快入

有無人知西花出咩人

推埋戶口個d sorr

Full team

札幌成功丸頂實半格

屌
心跳連食兩角
痴q線

1400
櫻花綠茵

m狗唔賭波?

2點 重心 東京

即場 飛腳2.5細

札幌認真d啦屌奶

必死鳥射門楣

閪花一買會死 東京作客又尻
skip

ok對家allined

jump

gun 對家

飛腳GOALLLL

多謝你skip

屌你老母

泰國美斯入未

札幌心跳成功入未

On9仔 block左

臭腳真10!

朼榥好多chancr

你老母比人goal

之前睇飛腳都係控球時間多但都限於中後場猜

快入啦朼榥

聽日神船對比馬

維他奶5分鐘1:1
90分鐘都係1:1

Gel gor goalllll

成鳩丸GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌 得到

臭腳1:0

成鳩丸goal!!!!!!!!

日乙

賭到個人暈暈地

好撚煩呀你

fake撚完未呀屌你老母單機啦去

成功丸
尋日到而家第一隊我買嘅入波先

成功

成功演

長崎成功丸 1:0
德島漩渦快CUP 信念

清水刷C未

札多入未屌

一早block左條契弟

必死鳥，臭腳請入波

札幌心跳 快糕

2c -8c

又話得到超禁屌既！！！

3.5細 1.28 收息首選

主隊贏波即刻飛去北海道振興經濟

臭腳妹波

有走地呢場就好玩，狗會唔開

札幌飛腳半大未

又到得到伏，其實真係好想知成功丸做咩會受讓，有冇人發現日本仔盤永遠好似捉以為反底咁，上盤係死九成

心跳12m

不死了
成功丸

啪啪啪

大波準備cashed

2:1cupped

朼榥入未

心跳cuppped

炒尻仙台啦

大波收錢

心跳 cupped

好彩臨尾有補

心跳大波巴打 收錢收錢

2:1 燈喵又中

心跳 2.5大已收！
多謝高士路

心跳仲有12m?

2.5B cashed

朼榥肯入未

就快

20分鐘 清水2.5大 過關

多謝各位支持😋
去買個m記加大慶祝下先

痴線仙台想表演全季作客全敗?

心跳大波收錢

札幌 快糕
心跳成功力頂

札幌依家踢成點 無睇

準備數錢

同神船一齊啦

清水刷埋角啦不如

山口大波未屌 札多入未

開客其他

幫你哎不死鳥

心跳不過角係邊

我都係差呢兩場

仙台輸波仲唔刷

我宣佈，成功丸唔洗失敗

扎幌買左半大 心跳買角大 調撚轉晒

好鼓舞 本身連輸12場盤 買左心跳以為死梗 黎個正氣反cup 幫我反底

入波呀

北海道札幌岡薩多

咩事咁多人買中心跳大波

邊個巴打買心跳咁重本 我一買落去2.11 之後跳到變 1.96

屌你老母大阪閪腳賤過狗

德島

好憎佢開啲唔開啲 一陣東京睇下仲追唔追角大

不死鳥快啲糕啦

飛腳半場入兩球先啦

唔識賭了

刷cccccc

心跳刷角

出一場重心 東京綠帽2.5B

買乜

維條奶cup啊

半大24

買個角細試下先

北海道入未

山口京都入得未，心跳大波串咗呀

維條奶半和OK?

Gun

西花

跟 同路

唔抵買

維他奶2：3未

清水角大gg

千葉 100%

清水3:2

腳生性啦

西花半和穩

朼入未

屌 心跳啲角去晒邊

清水刷c

德島和波未

日假半0全11未

Gel gor貼埋飛啦 難d

北海道刷角入波

想買東京隻私家雞 睇下點俾閪花中出㖭

腳快入波 等緊你半客

飛腳波呢

私家雞

好彩你唔買

北海道

Fk死了

必死鳥GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~

1:0

不死鳥

日乙兩邊比多粒

半主 北海道

維他奶追和先

臭腳冰c

北海道比少少力得唔得

3x半主北海道

北海道唔刷角點贏

臭腳入未,唔入比人入啦

莫巴好耐冇見

1001